動漫撚單案越來越好笑

條毒撚真係好恐怖 為左扮無問過人地扑唔扑野就自爆自己低能 又話自己鬼上身 睇野越來越慢 全部講既野根本係啲漫畫劇情來 睇漫畫本身應該唔係罪過來 睇到佢咁真係好撚痴線

上左身

頭文字D

好驚毒撚 一陣得罪左佢地變身做巨人食左我點算

咪就係睇漫畫睇到佢咁撚樣囉